{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_025302",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "애프터눈"
    },
    "text": "有名な紅茶とテラロッサコーヒー豆で淹れるコーヒー、そして直接沸かした手作りミルクティーが楽しめるところがあります。 ここはシグネチャーミルクティーと塩パンのおいしいお店で有名で、営業時間は平日11:00~20:00で、土曜日は11:00~19:00に営業しており、日曜日は休みです。 位置は建国大学忠州キャンパスの隣の新村村の奥に位置しています。 メニューとしては紅茶が5,000ウォンから7,000ウォンで販売され、ミルクティーはロイヤル、バニラ、ショコラ味があり、5,000ウォンで販売されます。 コーヒー&ロイヤルミルクティーは6,000ウォンで、アメリカーノは4,000ウォンです。 パン類としては塩パンが1,800ウォンで販売され、トウモロコシ塩パン、ガーリック塩パン、そぼろ塩パン、ソーセージ塩パン、モカ塩パンなどがあり、全部で2,500ウォンで販売されています。 マドレーヌは1,000ウォンで購入でき、フィナンシにはレモン、ロールタス、バニラ、チョコスティック味があるので、すべて2,500ウォンで販売されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日の営業時間は11:00~20:00で、土曜日は11:00~19:00です。"
        },
        {
            "question": "このお店は何曜日に休みですか？",
            "answer": "日曜日に休みです。"
        },
        {
            "question": "このお店の場所はどこですか？",
            "answer": "このお店は建国大学忠州キャンパスの隣の新村村の奥に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このお店で何が飲めますか？",
            "answer": "このお店では有名な紅茶とテラロッサコーヒー豆で淹れるコーヒー、そして直接沸かした手作りミルクティーが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "このお店のメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "このお店のメニューには紅茶、ミルクティー、コーヒー、塩パン、マドレーヌ、フィナンシなどがあります。"
        },
        {
            "question": "このお店で一番人気のあるメニューは何ですか？",
            "answer": "このお店で一番人気のあるメニューはシグネチャーミルクティーと塩パンです。"
        },
        {
            "question": "このお店の紅茶の価格帯はどれくらいですか？",
            "answer": "このお店の紅茶は5,000ウォンから7,000ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "このお店で販売されているパンの種類は何ですか？",
            "answer": "このお店で販売されているパンの種類には塩パン、トウモロコシ塩パン、ガーリック塩パン、そぼろ塩パン、ソーセージ塩パン、モカ塩パンなどがあります。"
        },
        {
            "question": "このお店のマドレーヌはいくらですか？",
            "answer": "このお店のマドレーヌは1,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このお店のフィナンシの味は何種類ありますか？",
            "answer": "このお店のフィナンシの味にはレモン、ロールタス、バニラ、チョコスティック味があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 340,
        "QA": 430
    }
}